咪再講話改下wiki就有人信，你地真睇唔到定簡野睇？

一早已經有人起底 有晒證據
仲搬亂改wiki出黎講
定係你地個陣仲未上黎 乜事都唔知呀
睇到成班人係到幫手維穩真係好笑

起下樓主個底就知假膠黎

感謝樓主提供笑話一則

高登加入iProA事件

高登加入iProA事件，又稱高登220事變，是指在2010年2月20日高登討論區會員「孽念深作品」（高登會員編號：108717）於「高登吹水台」揭發高登Admin將會加入互聯網專業協會（iProA），引發大批會員不滿，大規模洗板和聲言離開。2月22日，「網上服務供應商聯盟」正式成立，高登行政總裁林祖舜擔任首任主席，高登版規亦相應修改。

高登會員聲討林祖舜檄文
高登會員五港德發表「高登２２０白色恐怖聲討林祖舜檄文」：

公元2010年2月20日下午2時許，有網友發現香港高登「行政總裁」林祖舜因貪慕主席之虛名欲強行將高登加入有親中背景之保皇黨民建聯有密切關係之團體「互聯網專業協會」，吾人懷疑此次事件為民建聯企圖藉以網站所有者打壓討論區內對其不利之言論。眾所周知，網絡一直被認為是最易於自由表達觀點之地方，但是現在所謂的「行政總裁」卻為個人虛名之將此自由斷送，實在令網民感到痛心疾首。據悉，林某將於星期一正式加入該「聯盟」並擔任主席。這次終於激起公憤，高登會員自發以洗板方式抗議林某法西斯惡行，網上到處掀起聲討高登admin的聲浪。
為盡早平息今次事端，及維護今後網上網下言論自由，保護市民權益，特提議由關心是次亂端之會員組織成高登自由言論監察大聯盟，專門跟進今次事件及今後嚴重破壞言論自由之事件，因今次事件已經嚴重破壞網絡理性和平之討論氛圍，激起網上民憤，牽連眾多網民利益和感情，造成了極其惡劣及廣泛的影響。如動議不獲接受，不排除走下網絡，發起街頭抗議。
現對高登提出要求如下：
1。即日起撤出所謂之「互聯網專業協會」
2。高登「行政總裁」林祖舜立日引疚辭職，並保證日後不會再出現類似事件
3。不得追究今日反對之會員
亦呼籲網民節制義憤，讓高登forum恢復運作。

打手死撚返去啦

[重開] [有圖] 高登啲打手好撚陰濕

MTEL食花生

早撚過你上連登啦柒頭

1. 奧栢2017年報, 得哩條友係有哩啲title,而佢唔係老細, 佢都係打工

2. 茂名市委員會委員, 即係陳小春都做得嗰啲
香港上市公司, 大把董事有哩啲title, 仲要大好多
咁計, 長和系同大部分地產商, 田氏, HSBC都係紅底

做得支國生意, 合埋推斷係建制, 但管理層有一條友有哩啲title就叫紅底既話, 香港大把都係
btw哩間野啲管理層好後生吓, 加埋老細啲新聞, 似係財技股

3. 就當plus仔係lihkg 股東
依家即係話, lihkg有一個股東係另一間合資公司既董事, 嗰間合資公司既大股東既母公司(上市公司)有一個董事係市委委員, lihkg就係染紅

你要咁計, 所有喺HSBC, 長和...及旗下公司做野既人都係紅底
你做生意, partner入面有人有同佢地所有旗下公司有來往既話, 都係紅底

BTW我都唔係話lihkg清白, 只係話現存證據不足以證明佢地"染紅"(以我個人理解)
咁你用嗰大西洋咁大既definition 就當然紅底啦

早過人上巧威威喔 😉

死撚返去啦

以佢地個理論全世界都係紅底

除左高登打手仲有冇第二句？
加個莫須有罪名就當自己係正確
玩到十幾萬先加入 點睇都係你似連衛兵呀

上面公司有紅底幾出奇？
本身生意上就需要